放唔低個ex

分左差唔多一年
間唔兆日去睇佢ig
我係唔係有病？

搵下一個啦

未放低係咁

有病咩？ 想睇咪睇囉 咁放唔低吖嘛 睇吓又冇騷擾到佢 我想睇佢都唔俾啊

哈 又一pair分手 開心~

過多半年就放得低架啦
我自己都係用左年半